突然有幾條問題想問下攬炒巴

１。有隻黑警警眷指責你不盡力攬炒，反而係幫泛民助選，有無諗住再寫文講解？
２。見到連登以外有d人話你販賣希望，咁你有咩見解？
３。上下議院係好主意，但係好少講後續行動，同時有無機會被正苦話係非法組織，而飛去海外開會？
４。以今日嘅正苦連環拳，完全係打擊士氣，始終抗爭者需要一個苦海明燈去防止迷失，你地有無行動去重振旗鼓同埋應對正苦攻勢？
５。sister city個壇野，有d講得太虛無，海外組織係未進行緊溝通？同本地一様，海外戰線都需要利好消息，士氣太差啦